今日杜德偉既blog有無比人屌結左婚都偷食

你知佢咁串實得罪好多人